點睇聖誕節既由來

雲海：
其實今朝清晨，聽香港電台第一台轉播BBC廣東話廣播，真係好正！講聖誕節的偽造過程;聖經從無講耶穌出生日期，而羅馬帝國異教徒由冬至到新年會慶祝豐農神節，及至八世紀天主教教廷為吸引異教徒，才決定把12月25日異教節(其實係太陽神生日,BBC無提)人為定作耶穌出生;之後幾個世紀，天主教徒與異教徒一齊慶祝12月25號，甚至有兩教教徒一齊全祼奔跑之風俗！(咁正？！)而東正教係加13日後才慶祝！多謝BBC老實！……若果你知道真相，聖誕節頂多係天主教及東正教教義……關基督教(新教)及聖公會乜叉事呢？！
ps不過，以前宗教改革，新教基督教話明反天主教苦像及十字架……而家呢？！掛到一身都係！

點睇？

聖誕將至，但好多人忽略了聖經細節，抽出以下十個小情節:
1.瑪利亞係未婚先大肚的！
2.瑪利亞係帶住肚，嫁比約瑟，係個老人家。老夫少妻，專家指可能相差四十年有多！
3.耶穌在春天出世，非冬天！
4.耶穌少時已私藏美酒！今日基督徒少年偷酒飲，母父不要駡！
5.耶穌從來不講希伯萊話，他說阿蘭文。
6.耶穌HEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHE
!(仲叫彼得丢下老婆跟佢！)
7.耶穌在約旦河，無叫任何一個門徒去受洗！
8.耶穌從無自稱係救世主！
9.耶穌死後的早期教會，係由他親兄弟雅各管理，並非彼得或保羅！
10.喂！12月25日唔係耶穌出世喎！係紀念太陽神喎！大家異端節快樂！(基督信仰者好多是儍的！)

Adam ruin everything 都有講

教會都有講啦, 不反對人慶祝christmas, 但話christmas同宗教無關

有假放就得

咩教會

書黎？
研究吓先

所以應該改名叫性誕節